今次公投算唔算證明咗日日鳩叫3擺嘅都係啲遊手好閒嘅大專生

得3000人投

我返6日

為你打氣😁💪🏻

返6日去投票唔能易

樓主咪踢爆啦
當日連登仔屌醫護唔罷工屌到啪啪聲架
你叫佢地點落台